車迷敢輸波著波衫出席918集會，利狗敢唔敢？

系

著vvd

港父唔單止敢著

出軌

自己諗下d紅色咩黎😏

白色係精？

一定唔係腦槳😋

咁Yokohama Tyres係咩意思？

咪問啦，我唔可以透露太多